[鋼琴]有冇人有興趣可以夾下mozart sonata for two pianos

未練, 但應該好好玩, 做邊part都可以架!

樓主good taste
之前好中意呢首有練過吓 但太廢唔敢同人夾
幫你推吓post

志在玩下 過下癮

想玩不過邊度搵到兩部琴夾

出面都好似有D琴房可以租(一間2部琴)

呢首正樓主尹到人夾未

冇啦

呢首個 2nd movement 由細聽到大超鍾意

細個起交響情人夢聽返黎嫁

我個陣係老母成 set 莫扎特買返黎日聽夜聽

第二樂章 好鍾意聽Richter-Britten 呢個版本

想夾！

想夾concerto / 2-3 piano pieces

dm了